美國示威有直播睇

警察狂射tg

推推推

宜家開始有路障

黑警死全家(美國)

估唔到宜家告個黑警都照出黎

美國人咁支持香港人，香港人無理由唔支持返佢地

美國黑狗應該好憎trump trump

示威者既訴求係乜 ?

民主黨州份黎

唔知人地鬼佬開始捉鬼未

光復美國

In response to the death of George Floyd

其實已經落案告個4個黑警3級謀殺，拉CNN單野又即放左，同市長都道歉左

SAN JOSE

LA

ALANTA

DALLAS

多都睇唔晒

屌 支那人實開心死

呢個真
咁快就出tg真係痴線

犯法就係犯法
除非你係美國警察

推到比更多人睇

吓點樣唔出TG？
又有人趁火打劫，乜鳩都燒
又有反社會嘅出嚟煽風點火

我覺得正常過香港班狗喎

呢單野益晒中國

陣間香港人亂撐呢單野影響制裁就好笑

TRUMP係TWITTER話示威者係THUGS
仲話可能會派軍隊射佢地
俾人係咁插

無得唔射，太危險

冇美國政府世界一早就俾極權統治咗
點解鬼佬唔明

大把位比中共入 美國人又屌trump緊張香港多過美國

腥港唱歌都出啦

冇錯 網上已經唔少言論叫美國顧掂自己先好搞中國/香港

香港d 警察，唔射你tg，都會搵電筒射你眼

呢單野真係又幫香港

係囉 , 我有留意啲新聞都係知道依幾樣

但有冇示威者嗰邊有咩訴求未達成 ?

岩岩示威已經有人話中共網軍有份煽動 家陣信了

未搶夠野

有哂劇本
tg>riot>pepper bullet>水炮車>大圍捕>真槍>

嗰班東亞病夫淨係識得跪喺地下求人

台灣後生仔反抗

韓國後生仔都反抗

日本後生仔都反抗過

民初政府後生仔都反抗

唯獨是係而家呢班支那賤畜東亞病夫

justice
everyones life matters
估唔到咁快滿足訴求都咁多人出黎
美國黑人都忍左好耐
一次過爆出黎

香港人呢個時候扮吓中立立場，希望和平解決，要求政府用人道和平解決問題

連登仔係咪會扮睇唔到

唔告一級謀殺
只告3rd degree 謀殺

最多都係坐25年

藍絲MODE

肯定收左支國錢係美國攪事

應該點解決? 修改警例?

點會，連登仔永遠企係雞蛋果邊

而家個勢就算槍斃個幾個差佬都唔似會收手

應該都係純粹重好嬲d狗，不過好難講，調返轉比我地，如果拉左有罪既黑警，我地都會繼續上街，因為成個警隊都衰得太耐，就等於30000 thx，不過我地都係睇算啦，唔好出聲比評語，我地好尷尬，重要Trump幫手

其實係累積左既怨恨黎
美國差佬平時執法都有問題

又係警權過大既問題

但美國肺炎穩定左啦咩
仲咁多人聚集

係....
仲有唔止...COVID-19搞到好多人失業,TRMUP又冇政策去做去搞返好本地經濟就業, 一尾搞支那,好多人唔妥

根本白人仲好憎黑人

我永遠企係美國果邊

天下警察一樣_

講到everyone's live matters
支肺殺左咁撚多人都仲有唔少美國人奶共

冰封三尺非一日之寒

Sorr sorr sorr 力架力架力架

屋企藍絲狂串我

改返先
一陣又比人屈我5毛

宜家係美國勁多洲都有示威
要全部地方都停哂示威唔係咁易
今次警察真係捉蟲

你老母就civic-19
武漢肺炎呀屌你老母

睇新聞估 我諗佢地唔滿意警隊唔改革
每次都係邊個出事罰邊個
問題根源無解決

但個邊而架變左似riot多過protest
佢地係乜都燒同搶哂超市d野

美國黑警

CNN係咁煲呢單嘢
然後自己office都畀人打爛埋

所以大家要小心，唔好亂介入美國既事

你上連登咪又係連登仔

美國其中一大內患 種族歧視
我估示威者係想美國正視呢個問題

全球黑警死全家

收左大陸錢搞事

ACAB

笑咗

不分化不割蓆
我地應該學佢地先啱

希望大家一齊去Twitter 大叫黑警死全家
同支持示威者
話比佢地知我地永遠支持雞蛋個邊

咪亂咁叉隻腳落去啦

所以我支持示威者

美國黑警死全家
侵侵下台

美國唔正視種族歧視就永遠都有示威

幫推

請幫幫手救呢間黃店：

藍絲無錢果d都就死
有錢果d就驚死
比佢地串多陣

但點解會走埋去打爛

時代革命

你係對事唔對人嘅話
就睇返佢哋今次係有班癲佬出嚟
有正常人有反社會嘅示威者

CNN 呢家應該叫呢班人做protestors 定mob

美國黑人有冇5大訴求

其實可以點樣處理

態度心理文化太多野唔係用法律管制到

除非明確表達出黎嘅歧視

但呢d應該本身就有途徑處理

連登仔當日話搶掠即割

而家有looting 好多美國人都話唔支持喎

五毛收撚皮啦屌你老母 封
拉

冇火魔燒人真心克制

Looting -> shooting

peaceful mob

Minneapolis:

Democrat governor.
Democrat Secretary of State.
Democrat State Auditor.
Democrat Sr US Senator
Democrat Jr US Senator
Democrat Reps 5 / Republicans 3
Democrat Mayor.
Democrat AG.
Democrat Police Chief.
2016 General Elections - Voted Democrat.

屌你老母又怪trump

美國自己內戰好大影響

所以佢地同我地既出發點係唔同

香港係被迫害
明州係警暴（已處分）
唔好跟咁貼

懷疑收左拜登錢搞事
成件事最大得益就係 China joe

四個告左一個
香港淨係告一個大家都會繼續啦

香港黑警唔會收皮
中共一定保住佢

香港人其實會唔會唔take side好過？
幫示威者的確顯示出香港人企係正義嗰邊（反種族歧視）亦可以攞部份美國人嘅民意 但亦有人覺得佢地搶嘢係唔啱 自然有人覺得香港人支持人搶嘢 當然可以講清楚香港人係只反種族歧視 並唔支持趁火打劫 而唔知Trump會唔會唔gur香港人
幫Trump就好似同高牆企埋一齊 感覺上都唔多好 但係會失部份人美國民意
都唔知點好

美國人同美國政府都唔係我哋嘅敵人，唔洗反對or 支持。我哋去追擊奶共左膠睇佢哋叫暴徒定示威者就夠點叫我哋都有得玩

之前先講Black trump 依家反侵

處理得唔好絕對會影響埋香港
唔明點解有啲人會咁雀躍

黑警死全家

解散警隊

我支持美國示威者，侵侵可以制裁香港官員了

警察根本唔應該成為一個完全職業，好似當兵咁，全民徵召，做夠三年就退役。職業警察，做高層既，每兩年調一次崗位

以免有人攔權同結社

黑警死全家，全球都係咁話

#Hong Kong stand with Minneapolis

唔需要take side 啦 美國主流共識係要拉條差佬 但唔支持暴力示威同搶掠 今次咪亂撐

唉

同埋其實佢地市長 警察部 好多官員已經道哂歉 依家都處理緊嗰4個黑警 只係呢件事好唔公義而咁多人上街 Trump回應又咁強硬平息唔到民憤 黑人問題係美國又咁多年 佢地同香港情況係唔同

其實冇 有部份美國白人好堅持white previlege 呢啲concept根植咗係佢地腦入面冇得話改就改 正於無條件撐中國嘅concept根植咗係藍絲嗰腦到咁

已經影響左 美國而家做咩關於香港嘅都會比人拎黎比較同抽秤

你咪答殺人果4個已經拉左告緊
香港呢？

班黑人之前先多謝trump 派錢畀佢哋

我都覺得香港人做旁觀者好過 呢件事真係美國內政

香港殺咗邊個

即係為咩目的出黎 正常程序都做哂

呢度啲5毛現哂形

犯法就係犯法 除非你係香港警察

咁多死傷你睇唔到？

搶偷偏離原意 不了

>STREAMS

點解美國啲路人拍嘅片會清咁多

Block咗架喇 唔洗理佢

而家個示威都仍然係個個民主黨州?
定其他州都開始出現示威?

冇 解決唔到 官員都係撐公義 只係唔支持暴力 依家等示威者越黎越激進就開戰

講個名邊個殺咗邊個
直接d好無

>POLICE SCANNERS 警察即時通話

>RIOT/INCIDENT MAP 民防地圖

陰謀論
背後有人煽風點火

屌你成班借o的意搶野

唔係拉左+告啦咩？

而家點解仲示威？

係 佢回應得唔好
仲有當地法院無判一級謀殺
淨係三級謀殺

救救美國手足

暫時睇落聽落
似有啲係反社會 有啲就襯火打劫 有啲乖機煽風點火攪攪達到佢目的

滿足晒訴求應要停手 有部分人直情為左打劫搵著數

我到依家都唔明點解搞cnn

1. 炸雞
2. 西瓜
3. 籃球

Money

唔洗，香港人唔應該介入人地既種族問題

點解睇佢地啲 LIVE 咁有電影感...

想問下一級同三級個分別係點

學上面講 槍斃都無用

其實點都係take示威者果邊
警權過大呢個問題點都唔可以企係高牆果邊/扮睇唔到

4.游水

市長有道歉
幾個黑警都被告謀殺
被拉既記者 即時放返+道歉

藍屍寸得起？

其實已經係gta

唔好搞呢o的野，種族問題唔應該介入

藍絲：睇唔到
正係睇到美國警察嚴正執法

可能冇訴求 純粹發洩
好多鬼都好衝動

其實美國今次處理得好既話絕對可以剃支那同香港眼眉
係Trump on沖出黎話shooting

唔該唔好參隻腳埋去，我哋唔了解發生咩事，另外唔好成日淨係識得多謝侵，幫我地係成個美國嘅決定要多謝就多謝美國同埋美國人

似

所以香港人要小心了解清楚
咩原因仲有示威， 同埋 點解浸浸話佢地搞事

香港人要有理性地支持美國人

試吓搵個廢老去挑機，應該都至少四肢殘廢

其實都已經控告左個差佬third degree murder 啲民眾仲想點？

想像唔到美國發生721 831嘅話 啲差館應該比人燒晒 啲差佬會比人屠殺晒

如果不停話要支持美國示威者既，好大機會係5毫

好多5毫帶風搞事

香港人唔駛理

唔好出聲唔好介入人地內政

睇到既係無差別搶掠同破壞，佢地純粹發洩，但我地香港唔好出咁多聲喇

如果你話個business run by police 同racist 都合理d

兩個中真槍 兩個爆眼 無數骨折 你傻的嗎？

大把啦
咩犯法就係犯法 除非你美國警察
光複美國
啲支那狗除咗炒 仲識咩？

你係咪搞錯咗野

拉黑警同解散警隊係另一件事

我地係出黎係為香港自由民主仲有公義，拉曬警隊國安法國歌法會唔見咗咩？我地港人治港高度自治會返黎

我地依家得返唯一出路

淨係多謝Trump係完全抹殺咗其他人嘅努力

班友仲想點呀

四分一人失緊業

西灣河屈搶槍同鐵馬沖入人群已經夠收你皮啦
都未駛講831

美國民防資源整合：

>STREAMS 直播

>CNN

>CBS46

>POLICE SCANNERS 警察即時通話

>RIOT/INCIDENT MAP 民防地圖

應該會直接武裝起義

應該係警察憎，你見示威都有白人

鬼佬地方空地多而大，d路咁寬
tg有撚用咩

你估香港d橫街窄巷
迫埋幾百人一條街

幾時到大陸

5. 棉花

但其實Trump都支持和平示威者

佢地好強，受過軍訓係唔同d

police d對示威驅散手法好溫和, 完全同香港兩回事
個示威現場似嘉年華多d

係咪冇人記得前排先有個南亞人，一模一樣咁比狗跪頸死左，狗衝出黎話係適當武力，依個已經係最好比較啦，講咁多做咩？

香港人可以同情同樣被警暴所害既美國人

但唔好涉及太多美國政府同示威者既做法

唔干預就最好 始終你自己都睇得到佢地既示威同我地既弟別

肥寶貝母親
罪行非法做雞

肥寶貝老竇
公然販毒

肥寶貝本人
為咗黨 放棄家人人性

肥寶貝 弟妹
為咗自由 為咗香港 上街和平抗爭 被黑警用狗棍打致頭破血流 成為植物人 肥寶貝妹妹植物人期間被狗棍貫穿性器官 最終流血不止

咁鍾意美國咪去做美國狗

有無人知 Breonna Taylor 咩事

武漢肺炎導致？

唔係唔明，咁先係正常美國

真係好多五毛

連登仔唔好中計介入或者on99係twitter亂講野

屈搶槍
黑白是良知？
你個良知連自己都呃埋
完全影哂伸手去搶槍都話屈

藍屍廢老：
如果你喺美國扔汽油彈仲唔開槍射你？

藍屍廢老：
我唔知 我睇唔到 我唔信 唔關我事 我唔識

你蟻嚟？ 生存係二維空間？

咪玩啦

係美國政壇叫做幫我地

大部份美國人wfc 我地

有咩影響呀？

除咗班5毛同班中國人係度拎藉口屌美國

你駱駝糞便入面既蛔蟲卵黎?
唔識用眼睇野用腦分析?

爆完玻璃仲要勁興奮

咪撚差隻腳埋去

想問個邊個訴求係咩?定係純粹積怨太耐發泄?

你正一搗米壽星

美國d毒撚(軍師) : 推上國際線!! 等香港人幫返我地

正，呢啲先似樣

係香港一早開左槍啦

冷氣軍師邊到都最多架啦
利申：冷氣軍師

俾著係香港啲警察開左槍啦成班暴徒收大陸佬錢搞事

其實應該shoot to kill
搶槍都唔殺 便宜左個暴徒

我一早blocked

明顯問題根源係咁多年黎黑人都無得到公平對代 依次殺左個黑人只係導火線

小組辯論？點解一定要take side
除非示威者要求外國支持 否則至少我唔會插手話支持邊個

美國同中國打梗就咪撚搞事啦 屌

咁勢利遲早兩邊不是人

確實係有堆人趁火打劫
尤其購炎搞到一堆人可能經濟極差 加上多homeless
有新聞係話當地黑幫要幫手保護大型商店免搶

真係唔係到到示威都香港咁 立會餐廳爆完都留返錢比你

如果你咁都駁唔到嘴 應該反省下自已到底有咩問題

所以我就話會唔會唔take side好過

解散警隊啦天下黑警一樣黑

真係學左香港

一定要緊貼情況

有無可能係收錢搞事

CNN總部突遭大批示威者圍攻

睇埋呢個post 你就更加唔明有堆人係示威定係點...

啲阿伯又話美國警察一定會瘋狂開實彈？點解射tg

香港人學習la

殺喎

呢D先叫示威呀屌你老母

唔介入都算勢利？你支持美國政府定美國示威者都會有位畀五毛入，我哋不如等奶共媒體出聲再追擊佢哋？

香港人真係勁廢

美國人真係唔同D

如果我哋只係多謝侵，反侵既又唔撚gur
多謝美國就實無死

幾好笑丫，唔錯

收聲好過
自己唔係了解清楚所有野就站邊只係ON9
你唔出聲冇人話你

冇人得閒捉你香港人唔出聲

開槍未？

冇死到就唔洗告？
早排咪跪死左個南亞

近距離實彈開槍打胸口都唔叫殺

藍絲會唔會話美國示威者收左中國佬錢搞事

唔關事啦屌
你睇有堆人連CNN都爆撚埋 又搶劫又剩
Trump就係話呢班人借呢件事趁火打劫 係侮辱左死者
CNN係反trump 再加之前無理被捕左

換轉香港即係
你走去立場 蘋果 呢類正常新聞機構到爆鳩佢大樓..........

估下美國黑警幾時開槍？

唔好搞到侵侵

咁就唔叫廢？你龍門都搬得好叻喔

咁條友死咗未呀

講到一定要死人先可以告咁 咩邏輯

仲覺得好笑？
咁無人性

條友一係狗一係五毛黎，本身block左佢

全球黑警都死全家啦屌 淨係美國？

唔介入唔評論個目的係咩 你估無人睇得出？當有人被打壓 而且係長年 次次都咁岩係白人殺黑人
真係唔反抗？被打壓既真係唔支持？
因為要討好兩邊所以扮見唔到？

推

屌你老母 中國佬又俾錢搞事
成3000蚊一日，唔怪得咁多人示威

香港早排咪有個外籍壓頸後一日死左囉
popo查到2047

美國差佬 會比人告
香港差佬

你試下去外國買把槍 去轟人地胸口一槍
殺唔死嘅話就唔係謀殺喇

我覺得係5毛喺度搞事

嘩 成個post勁on9, 明知有d五毛搞事仲係咁回應

外國勢力，收左中國錢

你回個條藍絲係即使死法一模一樣都係睇唔到

瞓左冇睇

香港炒左黑警同香港市市長出黎道歉未？

咁人地當地歧視問題都持續好耐，唔好睇少一個國家既力量，美國每日處理大大小小既野都唔止呢幾樣

相反美國今次處理呢件事可以同香港做個對比tim

仲有之前判咗非法被殺個的士司機
香港做警察基本上就有free pass 殺人

發現有唔少2019後半年新用戶不斷做搞屎棍, 而且是扮外國人accounts

我講緊殺咗，你眼盲就唔好回啦
依家討論緊係咪謀殺咩

講緊你精神病幾好笑

佢依嫁開槍殺力架 係咪會更加亂

不過黑人反抗真係正常，trump trump d政策歧視佢哋同墨西哥城d有色人種

開左槍？

人地講緊死傷 你眼盲就唔好回啦
依家討論緊係咪殺咗邊個咩

美麗的風景線

邊個討論緊傷呀
眼盲

咁一早回應左 仲想點....

大粒墨效應

你知佢做左咩比人爆鋪？睇連燈就以為知道一切

點幫?
Trump 似係撐美國黑警 想強硬執法
美國人不滿 琴日記者會 只關於中國及香港

唔好以為香港高質過佢地 就對香港有利
香港而家必須爭取外國對支那嘅制裁

美國今次真係只遠觀就好了

係

美國依家咁亂 我地應該點算好 Trump邊有時間處理香港既野

咁其實都夠啦

你呢句同外國覺得送中撒回左就冇事一樣

free usa

毋須理會係咪事實，砌佢中共生豬肉就得
以其人之道 還治其人之身，將所有負面嘅嘢/輿論導向spin去 所有野都係中共背後搞出黎

搶鳩啲商鋪無得講啦掛
啲商鋪係黑警開定藍店 定係中資

示威者用手掉煙花

咪歸錯邊，個黑警已經告左
黑人次次示威都會變真暴動打劫搶劫個人財產

歸錯邊小心炒車

可能要加強立法限制警權先解決到

黑人示威有邊次唔搶劫

你知間鋪咩背景？你知搶既係咩人？
中移動比人打爆跟住比南亞人搶iphone又入你數？香港之前扑錯好多間鋪啦

作為美國人話你知，只要有錢黑人就會鳩搶

好大機會係五毛小粉紅想將香港既五大訴求扭曲,我覺得唔應該拉埋黎一齊講
而且美國跪死人個件俾人告謀殺,其他小隊成員全部炒哂
香港班黑警有份跪既無事,小隊全部無事,繼續食OT出糧
邊度一樣

美國啲監控咁犀利會捉唔到鬼？

支持人權反對警暴係硬道理 小心唔好過分議論人哋政治

第一，美國本身嘅問題「只」由美國人解決，因為佢哋有健全嘅民主制度。
第二，種族問題係示威嘅起點，但警隊有黑人，示威者都有白人。政府係角色上無打壓黑人，最多只可以叫無力解決警隊濫用執法權力，你放大到美國政府支持打壓黑人係有問題。
第三，你不如望下香港依家嘅困境先，無謂送子彈俾中共插美國政府。支持美國示威者反抗警暴當然堂皇，不過我哋需要美國政府同美國人嘅支持，盟友嘅事留俾佢哋解決係基本尊重。美國唔係香港，Trump處理得好唔好，美國人會話俾佢知，美國總統權力係好撚大，但唔會夠美國人大。

同埋堅持稱呼佢哋為示威者，同Trump嘅稱呼唔同就暗示咗立場。我哋唔明示係因為自己困境同真係無野做到，聲大大但得個立場乜柒都做唔到點都唔算係好事啊？

唔好係到鬥慘 以為自己最重要最慘先得加
人地警察歧視濫權已經幾十年既事
而且好多都係冇追究
都係話會停職 但後尾都復工/攞福利咁

知唔知點解？因為黑人永遠受不公平對待
受盡白人打壓 歧視
好食好住邊個同你搶野呀
有因先有果
你肯定係話個警察殺得好果啲人黎

All Lives Matter
BLM

唔係解散咗咩？唔太清楚。

好多五毛

你條五毛平時唔係咁講香港人架

係美國種族歧視既罪名 份量同強姦犯一樣重
美國現今社會基本上已經無乜種族歧視，但係黑人每次遇到對自己不利既情況就會賴種族歧視

Btw 好食好住邊個同你搶野 呢句野有bug，係咪窮就攞正牌搶得野？

今次警暴係有問題，不過4個黑警已經即時停職告3級謀殺

仲唔明我講乜既自己google睇1992年洛杉磯暴動，黑人暴動暴到去攞槍搶劫Korea Town攞槍射韓國移民，但係成件事本來唔關韓國人事

條撚樣販毒架喎
仲要被捕果陣反抗

依個post 5毛藍毛空群而出

外國人：送中都撒回左 咁其實都夠啦

認同唔好鬥慘
但你問我 我會話的確我地慘D

支共落命令要煲大美國示威 然後話美國都係咁

半年前已經BLOCK撚咗佢

依家antifa即係當年嘅工聯會
連登仔係咪非常支持工聯會？

第一 香港問題唔通只由香港解決？民主制度簡單講就係小數服從多數 當白人係多數 姐係點玩都輸 點解仲要跟你個制度玩
第二 港鐵前線好黃 警察有白警
美國黑人人工平均只有白人既一半 政府無份偏幫？白人警察殺黑人判無罪你以為無發生過？唔係政府支持？
第三 香港點根本唔係依件事既考慮 我地追求既係普世價值 唔係香港人既私利
當你變得咁勢利 遲早兩邊不是人

同意
激進唔代表冇底線
做人做事最緊要分對錯

美國警察濫權咪同香港黑警一樣要死全家囉
狗屋都比人燒埋啦
依家Trump又唔係保班警察

岩啊 繼續和平示威

屌那星 早知唔覆 嘥9我時間

都係奉勸連登仔睇返1992年洛杉磯暴動先，唔好跟車太貼

好想去撐侵侵 香港人欠佢太多

只係射幾粒TG, 又冇追住人打同拉

同埋o的TG唔知係咪威力好低, 附近路人冇乜反應

美國警暴問題嚴重，i cant breathe條片只係冰山一角
可能每分每秒都發生緊警暴，只不過冇曝光
佢地係想改革個制度

咁美國咁大真係有好警察
而同樣會有state police阻止和平示威
唔係保唔保警察問題
係冇人改善佢地本身個system
有權力既人唔會嘗試冒險話要點做
結果就只有平民出聲
不斷咁循環 最後咪咁爆發

拉左告左👮🏿‍♂️，其實可以停下示威渦

美國示威係唔駛重裝個個影哂全相
係香港一早輕鬆睇片拉哂非法集結

The Minneapolis Department of Public Safety said on its official Twitter account that 350 troopers are near the city's 5th precinct to clear the area and enforce curfew.

It comes after a number of protesters earlier ignored calls from police and state officials to return to their homes after an 8 p.m. curfew was established for the weekend in Minneapolis and Saint Paul.

Minnesota Gov. Tim Walz called for residents to obey the curfew.

咁佢地訴求係咩先 我地香港本身不嬲講緊政府回應哂五大訴求就唔會再出黎 人地黑人係咪有其他訴求先 人拉左 警局解散 係咪重有其他訴求我地唔知所以繼續出黎打劫燒鋪？

屌堊下威又射tg

撒回左咁我地做咩唔停啊
全個system有問題解得一個bug做到啲咩

美國有冇非法集結呢d 戇鳩罪？

香港有告過👮🏿‍♂️？
6月肯撤回加告👮🏿‍♂️，你估會有6月之後既事

教佢地捉鬼啦

我覺得會 香港唔係得黑警呢一個問題
係成政府同制度都有問題

天下黑警一樣黑

已經有好多地方有和平示威
警察全個system有事告得一個人解決到啲咩
美國警察一年百幾單新聞
出黎打劫燒鋪拉埋黎講
咁上次有幾個阿嬸趁有火魔偷電話係唔係黃啊

民主黨州份助攻

612，柒婆撤回加查👮🏿‍♂️既話，
今日個個返深圳飲飲食食既機會大d

雪糕筒笠住TG
We connect

一年百幾單 搞到咁先肯告都話有用

懷疑officer收咗中共錢整死個黑人
等潛伏喺美國嘅暴徒搞事
吸引埋啲左膠出嚟示威

Trump唔係撐警
佢係屌有班人借今次出黎搶野燒野
換轉香港即係我地爭取緊五大訴求示威
突然有班省港奇兵出黎搶金行

仲唔明我介紹你睇
2018年3月 殺完人再係驗屍報告做假
2015年黑人在街頭被多名警察開槍射殺
2016年兩天內第二名黑人遭白人警察槍殺

仲有好多好多廢事搵 根本黑人受盡打壓 制度入面點玩都輸

你up乜啊
上年612之前有幾多人叫👮🏿‍♂️啊
係612之後，柒婆柒撚左先收拾唔到個局面姐
612之前幾多人weekend返深圳飲飲食食啊

似，收買左個警察搞死黑人

終於明白藍絲思維

果然當局者迷 旁觀者清

表態啦 唔好廢up啦

應該係想正視埋黑人人權問題
但係就有班人趁火打劫

你哋爭取 訴求 嘅時候破壞嘢就得

人哋爭取訴求嘅時候破壞嘢就唔得

講緊美國點解唔停啊

r/bad_cops_no_donut 自己睇下啦

破乜撚嘢壞

玻璃自己爆叫破壞？

你鍾意咁樣呃自己冇嘢好討論

都好過香港，完全唔告👮🏿‍♂️

五毛狗

你都戇鳩
我地撚有搶過d紅藍店野呀
咪得黑警入360同ok拎人d貨

可以串你啲咩？
人地即刻告個警察喎

人地已經告緊老謀...
同香港比係咪on9?
香港出到私人檢控班狗都唔交人

係囉
掉轉串番佢地就真
就話比著美國一早開左槍?
人地連埋差館都燒埋

BLACK LIVES MATTER
其實喺美國種族平權類嘅protests成日都有

死曱甴！

831 ，交d速龍出黎啦，死👮🏿‍♂️

你哋打爆銀行喺街四處破壞

唔覺得同偷嘢搶嘢分別有幾大

差距不遠

自己人做嘅時候問題縮細人哋做嘅時候放大問題

自己爭取緊自己認為啱嘅訴求就要人哋幫 人哋爭取緊訴求嘅時候就唔幫就唔撐 就質疑

有幾嬲?

五大訴求

首先殺人固然要負責，但唔搞大啲壇野啲白人一樣3分鐘記憶，唔會重視
依家係警告緊班白人，黑人唔好恰

姐係解散警隊

交通警衝向示威者連危險駕駛都冇告
早排又跪死咗個南亞人，冇告到
早幾年又cool死唔個的司機，又冇告謀殺

你瞓咗幾撚耐？

我前面已經有留言講左係撐示威者
唔駛屈我雙重標準

同埋依家班友有講到點解搶野未？
香港果堆銀行講到明要對付示威者自己拎黎

咁我哋就要幫佢哋打國際戰線

整文宣

有錢就捐錢畀佢哋 或者親身去到一齊幫佢哋抗爭

我哋抗爭嘅時候都想人哋咁幫我哋仲要奉旨咁款， 所以我哋都要咁幫番人

下面留言已經講咗示威者目的

要求警隊改革

南京大屠殺死得唔夠多。

其實你肯收皮未？人地政府做左野，佢地唔接受係佢地問題，唔好拉我地同佢地講？我地政府連最基本5大訴求都冇應承，明唔明個分別阿五毛？😑

第一，香港有無民主？無民主香港人點解決香港問題？你仲假定咗全部白人都歧視黑人？至少我見我鍾意嘅白人歌手都同情黑人同覺得Trump處理得唔好，大把白人都同意佢諗法。
第二，警暴裏面黑人警察都有份打示威者，白人都有參與示威，你用種族呢分政府同示威者得啖笑。美國係有三權分立，法官點判係唔闕政府事，但法官自己有無暗地種族歧視政府管到咩？中国大媽人工夠低過香港人啦，香港政府有無歧視中国大媽？黑人係社會上普遍地位較低係社會因素（社會上有歧視同教育程度較低），我從來都無否決過美國有歧視問題，如果唔係我都唔會過美國政府處理唔好啦，但你乜都東拉西扯去美國政府歧視黑人我唔知你係咪因為用咗結果推理原因出咗錯。
第三，追求普世價值當然好，但你要改變世界前先要增強自己。未有主權前我哋係國際問題上係無乜say, 孫中山未推翻滿清時都唔會屌日本軍國主義。唔做壞事係我哋底線，我哋能力暫時係咁多，唔存在勢唔勢利。立陶宛同台灣咁唔鍾意共產黨都唔會出兵打中国，我哋同樣唔明示立場，做咁多只會要盟友費神救我哋。

咁大家都警暴
我地要求解散警隊你就話我地暴徒
美國黑人你就走去撐
真係明符其實既雙重標準

所以叫佢地公審偷野班撚，好似我地咁做。

我都係手足 但手足都有好多弱智
唔識用個腦諗嘢

你估人哋好似你哋咁戇鳩乜都話公審咩

唔通特朗普話邊間餐廳好食啲黑人又 罷食嗰間嘢咩

你係咪手足關你雙重標準咩事
人依家班友示威偷電視返屋企同佢地爭取警隊改革有咩關係？
香港示威就認準目標自制裁既

因為呢單野，減低左香港啲關注

所以香港嗰個假?

叫咗香港人唔好成日自視過高㗎啦

要嘅係Justice and peace

邊度最激

你睇人地D防暴行行企企, 人地舉牌舉到佢面前都唔會打佢地

第1 有無民主同解唔解決到問題係兩回事 所有有民主既地方以前都係無民主
你講既只係異數 我講既係多數
你既邏輯就係有1個白警 所以警隊係好人
第2 有三權分立但係當佢地立場一至就出現互相配合 再講侵做總統好多時都繞過國會做決定 發行政命令之類 政府點會管唔到？你都認左有歧視黑人 點解唔關政府事？黑人白人問題咁多年一直存在 點解無解決到？法庭判完 因為政府都認同咪唔出聲囉
第3 你都幾狡猾 全球咁多個國家 有大部分我諗你都未聽過佢出聲 香港一個咁細既地方就算有主權都唔會係世界上有話語權 照你咁講咪永遠唔洗出聲 咁著數？姐係你有事就全世界要幫你 人地有事你就永遠觀望

所以件事咪咁有爭議囉

你唔識串佢示威者燒左警局、開左槍，美國黑警都未開槍咩？

香港果啲，一個瘦蜢蜢嘅後生仔手無寸鐵行近啲都對正個身開三槍

啲黑鬼力架

其實訴求係乜
拉

遍地開花，好慘烈呀，五角大樓都要stand by

個個變哂戰地記者

學嘢喇香港人

Black Power > everything

其實佢哋示威好低質 又搶野 又破壞唔關事嘅店舖 起碼我哋係對準政府狗屋深藍店嚟裝修 重要淨裝修唔偷嘢

係香港
以上四條友已經預約被捕

似純粹發洩多啲

解散警隊 設立監警會

家陣全球既警察都以香港黑警為榜樣，真係多得香港唔少

將香港換成美國/英國/歐盟就變成華x瑩口頭禪

好似中共咁明明咩都唔攪腥港人已經收晒皮唔敢反抗,但死都要推惡法出黎強姦腥港人,警告佢地中共唔好恰咁?

告咗啦喎

5毛

真心唔好咁on9
法律上同政策上一早已經平晒權
剩返嘅就係人心上嘅racist

首先你要知點解啲人會racist
因為你13%人口犯咗50%嘅犯罪率啊
咁怪得邊個啊老細

根源問題係黑人犯罪率
即係要由教育佢哋開始做起

Feel到大量五毛 同 藍絲 亂鳩咁黎

例子呢 又係到老屈 美國不知幾多左膠

明尼蘇達 左膠州黎

班黑人同班叫人唔好歧視支那人既支那人有乜分別
本身周街屙屎比人歧視 好左少少又復發 跟住又叫你唔好歧視
黑人同支那人差唔多 好果D真係少數

其實racist真係好難解決

咁點改革？

鬼唔知黑人都有好人咩
但你哋害群之馬佔大多數嘅時候
你唔係怪返堆害群之馬反而怪其他人歧視你
真係on99

從來無人正視過呢個問題
一提黑人犯罪率就話人係racist唔比人去解決
咁歧視黑人呢個問題100年都唔會解決到

一大原因係槍械法,但係又同獨立宣言抵觸
死症咁

無槍的話只會更嚴重

新加坡警察咪係，同埋黑警先要死全家，警察唔駛

黑警死全家

其實全世紀都有，中國只係鎮壓都唔敢反抗，好似新疆同西藏咁

.

連登仔唔好跟車太貼！！

第一，無民主嘅地方改革成民主大多有外力支持；法國，美國，台灣同中國民主化時到受外國/力支持。所以無民主嘅地方受外力介入絕對唔係少數。
第二，我幾時過白警啊？我話有黑人警察打示威者，亦有白人參與示威，你用白人黑人區分警隊（政府）同示威者係咪有問題啊？你都識講立場一致啦，三權無立場嫁咩，咁美國政府對付中國，法院係咪要反對先證明到三權分立啊美國社會歧視問題點用行政命令解決？定係你想講總統用行政命令干預法庭？法庭，國會同政府之關係你都分唔清？法庭審咗無罪政府出咩聲啊？你知唔知咩叫三權分立，我咪話美國政府解決唔到囉，解決唔到同歧視差好遠喎，你混為一談居心何在？
第三，人哋同情你同為自己利益先幫香港口炸。依家香港人影響到人哋乜嘢啊，無主權你叫得到外國政府改革，彩你都有尾啦有主權先係國際事務有話語權，我哋有無主權啊？無，咁咪攞咗主權先，咁我哋就影響力啦，到時出聲咪有啲用囉。你又老屈我唔出聲，我就話吠人嘅狗唔咬人，咬人嘅狗唔吠人，主權都無想影響外國，人哋當你狗吠炸。

1. 你話無民主介入人地就無問題 但係後面話無主權唔好介入人地
有民主又無主權姐係點
2. 殺警台漢判無罪惹爭議 蔡英文支持檢方上訴 台灣係你眼中原來唔係民主國家?
3. 如果影響唔到 咁你唔好阻止人地做啦 反正都影響唔到 定係你驚影響到自己利益所以叫人唔好出聲?

Oakland

再落去 應該都唔得閒幫香港呢邊

今日最精彩
西雅圖大混戰

SAN FRANCISCO

LA

ATALANTA

支持美國手足 違法達義